有冇秀茂坪/安達臣巴絲

今日出面好大霧

成日都咁大霧 果陣仲起緊安達 成座霍格華滋咁

利申：安達撚